
\subsection{Prioritäten}
\label{sub:intro_prio}
% Specify the priorities used for requirements specification. The following example is one way to specify priorities. In an iterative process, the priorities would specify those requirements, that must be in the next iteration, the next release or in a later release. \\[-0.3cm]

\noindent Jede formulierte Anforderungen muss mit einer der folgenden Prioritätsstufen gekennzeichnet werden, um die Wichtigkeit der Anforderung aus Kundensicht zu spezifizieren: \\[0.1cm]

\begin{tabular}{| p{1.5cm} | p{2cm} | p{10cm} |}

\hline
\textbf{Priori-} \newline \textbf{tät} & 
\textbf{Abkür-} \newline \textbf{zung} & 
\textbf{Bedeutung} \\
\hline

Muss & 
M & 
Diese Anforderung ist unabdingbar und notwendig für das korrekte Funktionieren der Software; sie muss realisiert werden. \\
\hline

Soll &
S &
Diese Anforderung ist nicht unabdingbar ihre Realisierung trägt zur wesentlichen Verbesserung der Software bei. Sie soll wenn möglich realisiert werden. \\
\hline

Wunsch &
W &
Diese Anforderung trägt zur Verbesserung der Software bei, ist jedoch nicht unbedingt notwendig. Es wäre aus wünschenswert, wenn die Anforderung realisiert würde. \\
\hline

\end{tabular}

